入機場坐下，又無犯法，點解要走？

其實政府又成功左少少，就係要你驚
驚到狗影都未見到就自己散水
你地依家無做錯任何野，唔洗咁快心虛走定先喎
航班復飛啦，但人又走晒，琴日講到背水一戰咁原來自己呃自己？
你去得機班就係想用和理非方法抗爭，但做完又要驚，不停自我設限

唯一要驚就係有鬼搞事，一有人搞事，比d勇氣㩒低佢，好無？

推

自己諗下你驚d乜

冇犯法
驚閪咩

你唔走佔領個機場做乜柒？再講，dllm警方打你使撚理由，你着得黑衫戴得口罩出黎，佢肯撚定打死你

屌你都廢時